a 2401:4900:5049:: 48 2 2001:240:100:ff::2497:2 2
d 2804:14c:6590:: 48 2
d 2401:4900:5049:: 48 2
a 2401:c5c0:dfc:: 48 3 2001:240:100:ff::2497:2 2
a 2606:3000:c000:: 48 0 2001:1890:111d:1::63 2
d 240e:14:9000:: 36 2
d 2606:3000:c000:: 48 2
d 2401:c5c0:dfc:: 48 2
a 2800:c70:90:: 44 1 2001:470:0:1a::1 2
a 2001:da8:505c:: 48 3 2001:240:100:ff::2497:2 2
a 2803:2320:420f:: 48 3 2001:418:0:1000::f000 2
d 2606:3000:c000:: 48 2
d 2800:c70:90:: 44 2
a 2409:876a:2000:: 39 3 2001:240:100:ff::2497:2 2
d 2804:78a4:4:: 48 2
a 2409:8d14:1300:: 40 1 2001:240:100:ff::2497:2 2
d 240e:108:12a0:: 44 2
d 2409:8d14:1300:: 40 2
d 2607:f750:1000:: 40 2
a 2607:fb90:fff:: 48 0 2001:d98::19 2
d 2401:4900:5049:: 48 2
a 2405:7f00:8300:: 43 0 2400:8280::24 2
d 2606:3000:c000:: 48 2
d 2405:7f00:8300:: 43 2
a 2001:cd8:4780:: 48 3 2001:240:100:ff::2497:2 2
a 2a04:e800:5019:: 48 2 2001:470:0:1a::1 2
d 2001:da8:505c:: 48 2
a 2600:6c08:625:: 48 2 2001:470:0:1a::1 2
a 2407:7c0:108:: 48 2 2001:470:0:1a::1 2
a 2a02:e980:f8:: 48 3 2001:418:0:1000::f000 2
a 2a01:baa0:100:: 40 2 2001:668:0:4::2 2
d 2a04:e800:5019:: 48 2
a 2602:fda6:302:: 48 2 2001:240:100:ff::2497:2 2
a 2409:8a6a:600:: 39 3 2001:240:100:ff::2497:2 2
a 2a03:5640:f02e:: 48 0 2001:240:100:ff::2497:2 2
a 2a02:5820:: 32 3 2001:470:0:1a::1 2
q 2409:876a:2056:: 255
q 2a02:e980:f8:1700:: 255
q 2409:8a6a:660:: 255
q 2409:8a6a:61e:: 255
q 2403:8a00:: 255
q 2804:14d:8e84:: 255
q 2409:8d14:13b0:: 255
q 2409:8d14:137a:: 255
q 2409:8a6a:6b6:: 255
q 2a02:e980:f8:1300:: 255
q 2401:c5c0:dfc:cf00:: 255
q 2409:8d14:131b:: 255
q 2a04:e800:5019:9000:: 255
q 2607:fb90:fff:2200:: 255
q 2a02:e980:f8:9f00:: 255
q 2405:7f00:8300:c000:: 255
q 2402:8100:2898:: 255
q 2a04:e800:5019:a200:: 255
q 2408:845a:20:: 255
q 2401:4900:5049:9100:: 255
